[突發] 23條立法聯署已經突破200萬人簽！！

Sorry呃左你地入黎

但已經突破左190萬人簽
咁多位香港人你地醒未？
對家連聯署都多人過我地

手足建立嘅香港獨立聯署得3萬幾人簽
點解你地連簽個名都咁難
係咪要求你地先肯去做？
聯署喺4月22號就到期 仲有最後4日時間
未簽嘅快撚啲去簽
唔好齋望望完就算

與其質疑簽名冇用
你唔簽就連機會都冇

簽啦 仲望

中共win了

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

幾時有一日係大家都宣稱大家有七百萬人支持

推10
簽呀

推

Push

網絡聯署人數170萬
我實信你架

有冇人未簽？

係好唔可信，但係都要有勁人出聲反駁，我哋憑直覺好難說服人。

得閒得滯搵咗佢個網嚟睇
屌你老母騰訊問卷

連非洲都有得揀

亞已完之前寫左叫蝗国人都可以簽
重有，另一個已完（鄭生）都有份係依個23聯盟

唔好以為剩得亞已完

對家成日造數

1

facebook 2.5萬人 like，我實信佢有190萬人簽啦

一百億都可以